牙你老母

屌 我改個名唔係比你地屌

Ok